幫藍絲反對監警會造謠

監警會：香港的真相 超過62.3%市民支持示威者 僅18%市民不支持

竟然有七成香港人認為警察駛用過份武力，造謠生事
政府要追究革職監警會

「警世」請慎防行動撚！

推，幫佢地搞遊行

推

同意
要吹大
唔洗遊行
畢竟係中共+林鄭認證